[向前望] 下一步可以做啲咩? 下一站機場?

如果搞到香港有旅遊警告係咪會有效啲
班狗官都唔理你點整啲政府大樓/部門 又係用公帑俾反
發夢諗起青馬收皮都幾大獲 (仲要諗下點搞機鐵)

push

入嚟傾下

下一步仲可以做啲咩

唔好浪費尋日義士們嘅心機
要食住個勢

都知大家攰喇

但要頂埋佢 唔好浪費義士同烈士嘅一番心意

大家知唔知道港交所有幾重要

push push

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

香港交易及結算所有限公司（簡稱香港交易所或港交所，英語：Hong Kong Exchanges and Clearing Limited，縮寫：HKEX；港交所：0388），是全球主要交易所之一，為一家在香港上市的控股公司，在香港及英國倫敦均有營運交易所，旗下成員包括香港聯合交易所有限公司（聯交所）、香港期貨交易所（英語：Hong Kong Futures Exchange）有限公司（期交所）、香港中央結算有限公司、香港聯合交易所期權結算所有限公司及香港期貨結算有限公司，還包括基本金屬市場──英國倫敦金屬交易所、倫敦金屬交易結算所。現任董事會主席為史美倫，行政總裁為李小加。

post你老母，用下你個腦

機場失晒焦

有巴打話任何妨礙機場運作都好似可以立即擊殺

討論下 我都無乜方向

咁好似另一位巴打話齋 港交所?

有得揀會係禮賓府

機場冇用
寧願再攻立會

知唔知一衝擊機場會被射殺

機場港交所講撚到口水都乾新手唔該靜靜地唔好學人做軍師

依家唔係再衝既時機， 要先做文宣， 做弱者， 先有空間再升級

下 真架

但如果阻入機場都計?

原來咁重要架 唔該巴打提供資訊

機場唔可以搞架傻豬
影響航空安全,即刻亂槍掃射

所以咪開 post 討論
咁惡做乜